英國可能會宣布廢除中英聯合聲明

英領集會原因請廣傳

係唔係覺得無方法告警察好絕望？
係唔係覺得香港無出路？
係唔係對香港政府對香港人訴求冷處理感到無助？

我哋要留守到十三號嘅原因
係因為英國大選就係個日完結
係英國嘅戰友同英國某個政黨有協議
如果呢段期間英國領事館前坐滿人，大選後就會回應香港人道危機以及中國違反中英聯合聲明等議題

要令英國政府見到人道危機
首先要大家到英國領事館求助

之後英國政府點回應我哋控制唔到。究竟會通過bno平權？宣佈廢除中英聯合聲明？英國版人權法案？我哋唔知

只肯定嘅係，英國係一個民主國家。只要有民意就會聽。大家一齊去英國領事館去表達你哋嘅民意。

咩都試下啦，一齊去英領留守啦！
英國係香港前宗主國，係可以最理直氣壯話中共違反中英聯合聲明嘅國家。

樓主都戇撚鳩
係都宣佈中國冇執行中英聯合聲明所以要推出跟進措施啦
點會話自己簽完嘅合約唔遵守要廢除

佢只會講運作良好

信美國佬都唔好信英國佬
英國佬出名有利益先做

我唔知樓主講得岩唔岩

但係我地既處境
所有方法都要試

其實我之前都好奇
點解每次去英領都咁小人?

咪撚屌手足啦
堅持先有希望呀

因為佢哋覺得英國唔會幫
其實之前美國都有好多人話美國唔會幫

依班人仲天真過天真嬌

咩都話無用所以咩都唔做最有用？
You never try you never know

唉，英國佬真心垃圾
如果以前係美國佬管，佢地一定唔會忍到香港變成咁

日落帝國

支持手足
不過冇任何期望

你哋都唔好預會有人嚟支援

如果呢段期間英國領事館前坐滿人，大選後就會回應香港人道危機以及中國違反中英聯合聲明等議題

假設

認同，我地唔需要先知
做左，唔得，冇所謂，我地要乜都試

講到美國佬唔係為利益咁
你宜家有得揀咩？
講到你得揀咁
到時bno平權你唔千其好要啊

置頂呢個啦
唱淡撚死全家
入地係出面吹
班唱淡撚就唱淡

咁你拉乜？

因為英領個地勢太差 企得好辛苦
建議睇返英領集會重播

吹風

唔信英國佬

但都多謝手足堅持左咁多日，一定好凍好辛苦

證明香港喺英國眼中重係好吸引
你開口埋口都英國佬 真係識條春

我認為你應該要宣傳下廢除咗中英聯合聲明之後會點

打撚硬仗

係，唔做過點知唔知得唔得
淨係知今次輸咗成個香港玩完
手足死得不明不白
被捕手足坐十年，被姦被打手足白白受辱
所以咩都試下

加油

鴉片戰爭既英國就有膽做

支持

on撚9
講過幾多次單方面宣佈廢除姐係自己毀約

日落：

歷史我唔係咁熟

我記得英國每次出手
係因為每次都有大量人民
企出來表態
英國先會做野

個個咁快失敗論

加油 天氣好凍

低溫 + 落雨

其實中國已經講左係歷史文件
但係英國點敢出聲

推

pish

支持

又話各自爬山

屌你老味上面班人又係度唱淡

呢個運動要人一定要文宣吹雞

雖然知道英國佬不嬲都垃圾但唔可以抹殺任何一個機會

諗太多 廢左又點 守得住香港咩

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

直接執行南京條約

雖然唔對英國有寄望，但好感激你地嘅負出

呢幾日天氣真心凍，注意身體唔好勉強自己

英國從來都應該係香港人要去爭取嘅地方

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

岩

支持手足，13號之前搞個集會？

一開始舉美國旗d人都話冇用，最後連人權法都通過埋

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

乜都話唔得 然後馬後炮話講左果班 咁似熱狗嘅

手足有冇咩需要

廢除左又點

又話打外國戰線，大家心目中嘅外國戰線係咪得美國？
其他國家個啲議員發聲連Twitter 都推唔起，
又話呢個唔會幫，個個廢嘅。
到底係連登多失敗主義者定係多5毛？
唔通咩都唔做，係屋企開暖爐香港就會贏？

最好係

你就onlun9 ，兄弟爬山你屌乜鳩

push

Push

運D保暖物資俾佢地啦

雖然我都唔係好信英國
但既然係做咗冇壞既事
咁就點都支持手足

個標題會唔會有少少misleading... 係都應該係英國宣佈中方違約啵

其實從中共駐軍香港果一刻就已成定局
英國無論廢唔廢除 中共根本唔會理你
人地一早講明果份野係 歷史文件
你唔係想指望 英國會攻打香港 回收主權 吧

support

BLOCK 垃圾崇英撚

咁多人唱淡?推下先

Try and support

辛苦哂咁多位手足

正如我哋都無指望美國會幫我哋攻打中國一樣
咁我哋點解需要美國支持？
我哋從來都係弱者一方，多一分支持就多一分力量去抵抗極權。

死心啦

請廢紙一張

英國邊有咁嘅動力，英國一直關注中

個班傻閪黎
成日話英國冇撚用
但如果有得拎bc又爭撚住拎

敵人反對 我哋更加要推

腐皮上一頁

打英國戰線有咩問題？

任何同英國求救有關既post都會瘋狂俾人唱淡
知咩事啦

咁多人唱淡 即係做對了
個個都想唔駛付出就有收獲
而家有手足去左英領留守
你班仆街仲係到話佢地白費心機

一講英國就好撚多五毛潑冷水
因為英國同香港有直接關係
而家擺到明中英聯合聲明淪為廢紙
唔打仗嘅情況下搞到最大的話
英國直頭可以收返香港

無論英國幾廢
都係同香港有最大關係
而世界強國排名無top5都有top10

外國戰線原本就係將幾乎不可能變成可能
放棄呢條戰線根本戇鳩

咁你又拉？

Sor 私怨

拉攏其他國家一齊加入 香港人權與民主法案
制裁中共和黑警 比較實制
英國 就算現在 廢除 中英聯合聲明
香港 根本唔會有任何野改變

我有推o的

我撐你架
英國戰線同美國一樣重要
缺一不可
唱淡撚收皮

冇錯 國際戰線好重要
特別香港冇軍隊 唯有搵外援支撐下場面

知了

香港係英國地方嚟㗎
唔崇英唔通崇日咩
btw 你條有沒撚洗到底未呀
煽動手足圍醫院

岩 無野係絕對
只有堅持先得到回報

廢除完 中共會話唔再要守任何承諾 香港自古中國領土
樓主豬隊友

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

香港自古中國民國領土

咁做未可以攪炒 加速支爆囉
取消香港特別關口

你哋凍唔凍？小心冷親.......有冇足夠衣物保暖？

其實大家有冇睇內文

之後英國政府點回應我哋控制唔到。究竟會通過bno平權？宣佈廢除中英聯合聲明？英國版人權法案？我哋唔知

有好多人唔想英國戰線贏
想永續社運

呢到好多五毛 踩行英國路線冇用

支持就上英領

support u

一有個英字就一堆人走入黎負皮
然後成堆 仲信英國？ 不了、英國奶共到不得了
呢啲comment

咩都應該試咗先，樓上班撚屌真係

手足加油，天氣凍記住着多件衫

成班五毛唔見晒

敵人反對 我哋更加要做

我撐你
宜家點講都冇後果架啦
根本英國欠左香港
唱淡撚死全家

好老實講 唔係好對英國有咩希望
不過而家既香港就好似一個癌症病人咁
咩都要試下

英國係要爭取
但係我覺得最快都要幾個月之後先得
佢哋一日未脫到歐
一日都有藉口唔做嘢

又係呢啲叫英國廢除聲明嘅人…… 而家係支那唔履行承諾呀，點解要廢除??

其實搞過幾次集會
如果有心 就fing多啲米字旗香港旗

無嘜可能，除非中共主動攻打英國
打仗唔洗錢 唔洗死人 邊個咁得閒出兵香港

日落之國自身難保，唔好咁大期望

美國兩黨又彈劾又選舉又有國事都搞到啦

如果係美國人管就唔會回歸
應該新界續租多一百年

一講到英國就好多失敗主義者
明明英國係最有資格出聲個個國家
唔試過點知得唔得
反正輸咗都係咩都無，一試無妨

個班真係好小學雞

每個國家都係利益行頭㗎啦 仲傻更更以為有國家會因為可憐你所以幫你？美國之所以過人權法係因為不嬲都想搵機會搞鳩中國

支持樓主

態度正確

拉
屌你老母又fake news

係就快，回歸英國

唔該幫幫手Like 下 iSunOne 黃色經濟圈支付工具

我支持英國戰線 但絕對反對話要廢除 最多話中國唔守約 我地依家打既國際戰線都係建基於中英聯合聲明先說服到其他國家搞制裁 你依家就拆左佢咪累曬隊友 唔唸自己都唸下人地咁辛苦打條戰線黎做乜

支持手足！加油

可以試試

推翻你個拉

又一個無睇內文嘅人

之後英國政府點回應我哋控制唔到。究竟會通過bno平權？宣佈廢除中英聯合聲明？英國版人權法案？我哋唔知

真，仲有日韓同部分歐盟成員國都開左口可以幫手整類似人權法法案，但都係冇乜人理簽又唔簽真係仲覺得而家香港有得揀擇咁喎

堆翻你個拉

照做 做得幾多得幾多

認同

我哋有個Idea啊你又喺度屌，行撚開啦

覺得有用嗰啲係咪走去做囉，你唔去咪唔撚好去囉，兄弟爬山啊屌你老母臭閪

美國點會殖民香港 咪玩

其他話支持廢除既人係咪冇撚腦 唸下當初美國人權法點過 人地就係要確保中英聯合聲明嚴格執行 辛辛苦苦先過到 你依家毀左佢人地攞咩藉口幫香港

所有方法都要試，講完，你覺得冇用就唔好出，覺得有用嗰啲會出

幫手fing多啲米字旗香港旗啦

講得冇錯

脫歐都未搞掂 邊會搞咁多野？

絕對認同

自膠 中華民國

你估香港叫下廢除就廢除咩
一開始英國欠左英殖香港人
宜家命令佢合情合理

無錯

你覺得冇希望咪唔撚好去囉，實會有人去，大家知唔知有樣嘢叫做蝴蝶效應啊白癡仔

應該唔關事 因為我相信大部份人都未去過

支持樓主，兄弟爬山。有冇用都好都支持你。

其實大家係咪無睇內文，我哋話廢除就廢除咩

內文係話

之後英國政府點回應我哋控制唔到。究竟會通過bno平權？宣佈廢除中英聯合聲明？英國版人權法案？我哋唔知

廢除咗,南北京條約咪恢復囉
成鳩日屌英國無撚用
你哋有冇真真正正搵英國入先
二百萬人遊行,勇武擋子彈
國際剩係睇到香港人
日日對住中共政權講五大訴求
咁香港人鐘意繼續中共管治嘅
咁英國點解要幫香港人
六個月,呢個極權不繼破壞中英聯合聲明
一國兩制,基本法
而香港人唔係同國際講中共點破壞
俾壓力英國正視
而係日日求一個搶走你嘢嘅極權政府

命令？認真你老幾啊 而且就算英國依家欠左你 你咪又係跪求人地俾你BNO平權

樓主置頂呢個啦
盲毛唔睇文
覺得唉吔得罪美國啊

手足，辛苦你地，天寒地凍

咪係囉 好似我哋講下人哋就會照跟咁
個個都唔睇內文
人哋做嘅時候又咩都話無用
但又唔會比啲佢覺得有用嘅提議出嚟

咁你就收嗲啦 緊急關頭重私怨

咁你個標題係咩事？？你純粹做標題黨定真係咁唸

不如英領集會

咁係自殺 唔係攬炒 自己on9花式自殺 國際唔會有人制裁中共

是但啦
宜家講咩都冇後果架啦
如果叫下廢除就輸
咁我冇野好講

絕對支持

嗰班5毛出嚟唱淡唔使理佢哋，話佢哋五毛因為佢哋係有破壞無建設，乜嘢叫兄弟爬山啊？你唔去你咪唔撚好去囉，人哋話要去覺得有用嘅兄弟自然會出現使撚你去唱淡呀？

咁多個月以來，大家仲未認識乜嘢叫做蝴蝶效應？

你會知道一個動作之後可以牽連到幾多野出嚟？
有方法就要試，叫人唔好兄弟爬山嗰啲就係鬼 ，我話嘅

屌你老母睇到火都嚟埋冚家剷，一於支持樓主行動！

你睇下#171
樓主有講
唔好咁敏感住

好欣賞樓主，宜家無論機會幾渺茫都要試，總之諗到乜都試下做，幾個月前大部分人都話我地冇可能有結果，但今日我地都已經做到好多，唔向前行就一定唔會去到任何地方

唔做就乜冇機會，所以就算唔認同都唔洗潑冷水，你諗到其他辦法咪各自做囉

相反更加應該支持樓主，大家都有共同目標，樓主天寒地凍肯企出黎做野好難得

咪理班吹風向架啦，大家都知連登背後一定有班人操控風向，支持樓主支持手足！應該啱嘅大家就去做啦

我冇話冇用喎 最起碼過左英國過左人權法同宣告中國破壞左中英聯合聲明先 而唔係直接廢除左佢 所以我咪反對你呢個唸法囉

p

知唔知咩叫標題黨？
係內容同標題完全無關
有冇見到標題寫可能
你入到嚟又有冇睇過內文？

d留言黎黎去去都係果幾個人 仲要係copy&paste

支持手足

要手足天寒地凍留守喺條街度
就已經好唔人道

可唔可以好好哋搞幾次集會
取代通宵留守？

細節可以執
但唔明咁多人都係話：英國有撚用咩

5毛好怕？ 會有人屌手足做野既咩

次次都係咁講, 但次次都仲係"廢除"而唔改

就算bno平權
而家都係講緊英國佬就算要都剩係要83年之前嗰啲人咋
83打後至97就算出世紙有皇冠頭有bno
但老豆老母咩都冇既
就算係英屬香港出世都係condom黎咋

班弱智話廢除咗就可以收返香港

英國廢
咁條戰線打唔打
難就放棄
唔係香港人精神
就算得0.000001%會贏
我地都要打，都要支持

推 手足要理

通宵留守還留守 集會還集會
btw 想撐英國就fing佢支米字旗

呢樣野我都唔明
好有hkip風格

屌你老母食撚屎啦分化撚

標題黨

啱

個主題好misleading

英國佬信住一成先

信美國佬都唔信日落帝國

英國自己有民主

但不會理其他人有冇問處

英國都係一個民主夠用嘅國家

其他人被剝削下
嗰啲燒唔到自己
佢唔會要你呀

佢哋唔似美國人
心目中有正義
成個倫敦都係華為5g

就算冇直接效果，佢自己唔回應佢自己對住選民樣衰一樣係一種效果，對住佢呢啲日落賴皮國，要用好多種方向同佢哋試吓先得

鬼唔知佢哋冇腰骨咩，我哋就係要比全世界知道佢哋咁撚冇腰骨

如果俾啲英國人知道大陸人就係睇小你英國人會點?

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

支持所有手足

lpp

咁多人潑冷水

開多條戰線 其實有好處無壞處

你唔認同 咪企開d 囉

打咁多字唱衰自己人，不如上twitter 幫手文宣啦

廢除左中英聯合聲明，英國更加冇理據去幫香港，不支持

究竟你有幾鐘意中国🇨🇳，幾鐘意「一国兩制」？

對於中国違反聯合聲明
英國只有兩個做法
（1）口頭condemn
（2）終止條約執行

咩野方法都可以試

“可能”

講中就屌人分化化

米係叫人廢除真係最白痴，你係應該令住張約， 同中國講你毀約

好多英國線post都見到巴打

留守做咩喎
英國依家連自己都搞唔掂
冇著數一定唔會理你
返屋企抖下，128大遊行先算啦

既然係各自努力 當然係任何戰線都做 不分化

駁過你幾百萬次

推
比多次機會廢國
同埋支持下係英領熬凍既手足啊

講緊如果呀嘛

冇左《中英聯合聲明》
到時美國終止埋 基於聯合聲明嘅《香港關係法》

中国開戰要面對
（1）中国經濟崩潰（失去90%外匯儲備來源）
（2） 違反《維也納條約法公約》嘅後果
- 管全部國際法律嘅世界秩序之公約，有百幾個簽署國，咁樣係中国響七勞八傷嘅情況下開戰= 自取滅亡

D

係中共毁約無執行聯合聲明，英國憑南京北京條約可以收返香港

人權法案冇用
北韓過左十幾年 0 影響

任何基於承認 中国主權在港主權之上嘅法案
都唔應該要

侵侵條撚樣又何嘗唔係

直布羅陀🇬🇮
福克蘭
甚至香港icac 都係大量人民屌出黎
英國先郁 咁都唔明？

英國出咗啦 聲啦！ 等緊香港人配合喳！
民主國家要人民支持

手足加油

天寒地凍，加油

我祖國講咩都係可能

有冇野需要？呢幾日好凍 夠暖？

英國16 年宣布咗啦

！

「歷史上，英國已為所有前英殖民地建立主權國家（加拿大🇨🇦、New Zealand 、印度🇮🇳等） 」
係差香港！

Pushhh

成班留言都係話無用
乜都唔做就最好啦一定

人道危機，
一直都話死得愈多人愈慘，先得到國際同情，
BNO先得到關注

英國 🇬🇧 計埋英聯邦 打撚殘美國都仲得

你又mislead 人, 英國國會幾時有出bill 去宣佈中國違反聯合聲明?

好怪，點解咁多人唱淡？前面要人啊！

Push
見樓上好多人話英國應該宣佈中方違反、毀約etc.
事實上2016年份中期報告英國已經話過中國違反條約(有錯出聲)
依家就要人去support英國去行多步
係，經過咁多次抗爭活動
民意係非常好清晰
但係冇乜人打英國戰線
冇香港人俾民意英國去做
而香港人又需要英國去做啲乜呢？
又brexit又停國會大選
依個踢一踢先郁一郁嘅國家
偏偏就係歷史上最應該對香港負責，幫助香港嘅國家
依家上英領留守有哂目標
拜託屌少一兩句，一齊做咗先啦好冇？

好似話唔係要英國主動廢除 而係要宣佈中國違約 所以係非法侵佔香港主權

北韓有人權法案十年 有民主未？

冇咗聯合聲明 ，中国就非法佔領緊香港！

冇咗聯合聲明，中国就冇來源食美金，等破產！

冇咗聯合聲明 ，英國可以恢復執行《南北京三約》

直接贏呀屌！

宜家唔係咩宜家有法治？

香港人要同中国脫離關係就係離婚

主導權起我地手上 如果中方違約 英方又無意收回香港 咁個主權就會起香港人到
要我地決定左香港既去向先 獨立定係點

竟然係咁點解美國唔攞咗香港主權?

topic party

事實上BNO平權都好，有好多人全家人都冇BNO，一定要英國重新接管香港，香港人投票決定香港前途，先有機會救晒所有人。

推多次

因為聯合聲明 ，中国合法治港

失去聯合聲明。中国非法佔港

冇咗關係法 已經唔洗出兵都贏

係成個香港都永久殖民!
美國土地多數都係買返嚟， 因為咁樣先可以確保 土地係永遠美國!

因為英國是真春袋

英國先係最有資格出聲 所以啲五毛先咁撚淆

侵侵都只係起左個頭比西方國家跟風制裁

香港獨立黨

咁英國真係出賣咗香港人好多次吖嘛

淨係廢噏咗廿二年一國兩制運作良好已經抵畀香港人睇佢唔起啦

利：我都希望祖國可以幫到香港人，咩方法都試下啦

豬豬你好醒

不嬲都係實際佔領國惡晒，依家仲區泥緊呢啲無用既文件

最新英國下議院報告講香港：

We reiterate our view that the Sino- British Joint Declaration on Hong Kong is a legally binding international treaty registered at the United Nations. Its validity and implementation are of profound importance both to UK national interests and to the health of the rules-based international system. We are therefore deeply concerned by the events in Hong Kong over the last six months, which have demonstrated that Hong Kong’s autonomy is at risk, especially in the area of the rule of law, which underpins its economy.

出賣香港人嘅係大中華膠 去機場追住英國首相屌 去到邊都屌，去國際舞台 又話要一国兩制 要中国民主！！！ 我屌！

我哋咁多年都無做過咩想人幫
當年仲好多大中華膠話要回歸中國

咁人權法有冇用？

人權法都係要承認中英聯合聲明嘅基礎

［港人改變世界巴入］英國下議院報告：我們再次強調 聯合聲明係法律上有效條約，其有效性及落實至關重要

Umm，其實最好係跟中英聯合聲明玩，
到時係一定救得半個香港

乜撚都無用不如唔好做啦
幾年前美國推人權法夠話永遠無可能過
最後咪又係得
支持手足

人地訓左係條街到咁多晚，而家仲咁撚凍。
你就剩係識係度屌

內文同標題有咩關係？ 唔割但唔建議用過強而又冇根據既標題， 咁做只係預支緊將來事件真係發生時候既注意力。

你啱，唔同意咪自己做，又或者俾其他意見
無啦啦屌人真係好無謂

咁你係要英國宣佈對方毀約而唔係自己毀埋一份

咩都要試下

聲明附件寫到明Bno地位不得更改
要平權就要終止聲明先

推啊！！！

有聲明，外國先有理由干預
冇聲明，就出師冇名

你考古話非法又如何
有人會出軍隊咩

中共話聲明係歷史文件
所有幫香港既國家都話聲明有效，中國要遵守

屌你老母你依家鼓吹做敵人想做既事？

冇錯 英國戰線不能放棄

取消關係法 對在港外資/美資有咩影響？

5毛退散！

啱 真係好凍 respect手足

建議你wiki睇睇

英國法律專家Martin Dinham認為，就中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則[12]：

條約是具約束力的，「約是立來遵守的」（Treaties are made to be kept），雙方必須誠實履行；
而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；
若違約者出現重大違約（material breach），才可觸發另一方終止履行及懸置條約；

128 推

仲有

英國 2016 年已經講過銅鑼灣書店事件係嚴重違反聯合聲明，破壞一國兩制，但係結果係乜柒都無做過，要做嘢/想做嘢嘅一早做咗

仲要quote 埋啲乜嘢 Vienna Convention，支國從頭到尾都唔9理你啲國際法，睇南海就知咩事，從來要 enforce 呢啲國際條約都只能夠靠武力

你on9d喎 睇左醫生未

點解以聲明做基礎等於冇用？
人權法可以做好多制裁喎？

仲有乜原來hkaa反對過人權法咩？

加油！

禁止港元換美元

人民幣係國際廢幣換唔到錢 要靠港紙

= 人民幣 + 港元 成為廢紙

用經濟損失代表人命戰爭傷亡

香港真正攬住中国黎炒，唔係單方面香港人自炒

呢班大中華膠直頭要送去火化

係時侯搞個英國旗海🇬🇧

現實中不嬲實際佔領國話晒事，克里米亞、北方四島、北塞浦路斯、藏南地區等等邊個霸到咪邊個話事。呢啲乜鬼聲明條約佔領國鐘意唔遵守就唔遵守嫁啦

5毛反對就一定要支持

再推多次

呢個post 好多搵英國無用撚
屌 唔試又點知唔得先

你唔好戇鳩
除非停swift否則禁止唔到
而只有伊朗北韓level既國家先會咁做
香港有排未到
仲有咁多美資外資，一撚定唔會

唔好為支持你既政治理念作故仔鳩噏

因為英國只係會睇民意做嘢，蘇格蘭🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿直布羅陀🇬🇮想點，個個政黨都話交俾當地人決定 ，英國會全力配合，

明冇， 香港人一直都冇講過終止聲明，英國冇民意支持唔會做嘢

唔係揾英國冇用
而係唔應該香港人自廢聲明
咁等於幫支共解圍

應該講支共違反聲明
即係攬炒巴做既方向就啱

咁無得走嘅另一半呢？

取消關係法 哩個舉動太大, 而且香港咁多外資美資,牽連甚廣, 做到哩一步 機會好微

個賣港賊俾左幾多錢你

辛苦你地啦手足
天氣凍要著多啲衫食熱野啊

使鳩廢聲明
英國平撚緊權啦

如果終止聲明 呢一步一定會做

當然點做係英美決定，佢可能會改香港關係法
冇人知下一步會點，但唔終止聲明 一定等死
因為主權在中国手上

It is a gamble but we have no alternative

平你老母fco講咁咗唔會改 係咪你大撚過Fco

走咗個半再做野接走埋留底一半囉

賣你老母
不如話hkaa同云伯呃撚咗幾多白痴仔啦

痴撚線 一廢除張約就各不相干
因為人哋毀約所以我要廢除張約
唔係應該搵方法懲罰毀約者咩

兄弟爬山

好似掉轉左
英國佬係睇理據同合約做野
美國佬先係睇利益
如果英國佬睇利益點會放走香港

中國話聲明係歷史文件
所有支持香港既外國堅稱聲明有效

你同我講原來跟敵人既方向做係啱？

我淨係問你一樣
廢聲明，斷撚咗外國干預既主要理據
可以換咗咩番嚟？

你講乜撚主權
冇軍事配合只係打飛機
而英美為香港主動出軍既機會
係零

Exact7ly

你可以繼續FF大英廢國 佢地根本唔可能夠膽咁做

又叫人玩陣地

你條廢物係咪冇睇新聞？

【CUKC是甚麼】英國人權組織Hong Kong Watch在其社交網站Facebook專頁表示，BNO平權之路有新進展，皆因有報告指1982年或之前出生並曾擁有英國及殖民地公民（CUKC）身份的BNO持有人或可重獲居英權。咩係CUKC？點先符合擁有CUKC嘅資格？同BNO分別又喺邊？經濟一週話你知！

訓醒未？ 叫人唔好舉美國旗果位

辛苦了

廢左條約 老解 中聯辦 每日150 中共d國企會唔見晒？
係咪搞錯晒先後次序？

膠都費事畀
你覺得西班牙同而家嘅支國可以相提並論？

仲有而家英國政府個態度係連 BNO 居留權都唔想畀呀，有冇睇過Dominic Raab 講過啲乜

講真佢哋肯stop 華為已經好叻仔

你冇大英廢國 1945 年香港俾咗中華民國
冇大英廢國 你有香港住？有世界級機場金融中心？
你上連登都上唔撚到 要Vpn

話人廢 ？ 讀下香港歷史先

1. 【CUKC是甚麼】英國人權組織Hong Kong Watch在其社交網站Facebook專頁表示，BNO平權之路有新進展，皆因有報告指1982年或之前出生並曾擁有英國及殖民地公民（CUKC）身份的BNO持有人或可重獲居英權。咩係CUKC？點先符合擁有CUKC嘅資格？同BNO分別又喺邊？經濟一週話你知！

2. 包括肥彭在內幾十個英國政客要求平權
而冇人同時要求廢約

你估肥彭唔撚識例？

問題係依家 依家係咪廢國？
你講咁多以前
親英都唔可以脫離現實

1945年既英國中國
同今日既實力差距變咗幾撚多
可以比？

如何有機會幫到成件事嘅嘢都要試下

每次出英國戰線都帶風向想吹淡，
根本英國係主線呀！

聯合聲明 令199 7 年中国可以在港行使主權

無咗呢條國際條約 = 中国非法佔港
失去關係法 = 支爆

三條條約仍然生效 ，香港即時成為英屬領土

建制B隊不了

呢半年嘅抗爭 ,我記得有好多曾經不斷俾人話係冇撚用嘅嘢, 最後發現咗係有用

邊個話冇左關係法就會支爆
冇國際制裁 你覺得爆到？

好凍 保重 致敬

因為有聯合聲明 所以bno地位不能改
英國係英聯邦之首 nato成員

英國連俄佬邊境都打
香港人憑乜撚嘢睇英國唔起
一係就武裝革命 自己打
一係就叫英國幫拖
一係就等死

禁港元人仔換美金
睇過未架

未試過咪撚BAM 啦屌

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

熱狗不了

廢極都係英聯邦之首 53 個國家效忠英女皇
宜家日日打俄仔 有幾廢？
香港人一係就武裝革命 一係就要英國問責

佢講緊宜家呢個situation
你好冇邏輯

兄弟爬山，各自努力

128

一百個去英國，都唔知最後有無10個係開到鋪請到手足。本身有居英權嗰d係英國都唔知有冇能力搵到野做啦。開鋪頭嗰d唔請番本身係英國嘅手足先咩？英國法例都應該有規定請左當地人先啦，點會請無居英權嘅人？如果唔係全家去到英國嘅，例如自己83年前香港出世，父母偷渡黎香港，都未必想掉低父母啦。
英國重新接管香港係唯一方法幫到晒所有不同身份背景香港人，雖然真係好難做到。

睇#373

有幾廢 開口埋口話人廢

請講事實 說服大家

咁撚醒做大灣人啦

其實國際戰綫開始起作用
大波驊驚到出走英國
巴打加油

你真係好撚柒
關係法係有一句保證港元美元兌換
但就算冇咗哩句都唔代表唔俾換

要禁止換係要成個銀行系統封鎖
哩樣野只係對北韓伊朗會咁做
香港有排未到。加埋咁多美資
係一定唔會做

冇錯
試多個方法總好過自封前路

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

係唔會發生
冇人會為咗香港同有核彈既中國開戰
冇軍隊乜撚野打飛機主權係多鳩餘

咁你個回覆係咁講之前嗰啲
都冇講宜家狀況打俄佬果啲呀嘛

你唔好撚柒啦
揾隻艦擺吓姿勢同真係跨過成個海‘進佔’香港差幾撚遠

俾論點啦
駁唔到貼哩啲有撚用咩
你一講哩啲露哂底啦唔識扮大袋

仲有英聯邦 版圖極大
加拿大澳洲印度都係聽英女皇支笛

好多冷氣軍師係到屌樓豬

論點？

佔世界三分一人口

冇用架

俾哂FCO信你夠唔覆啦 平權

冇？

肥彭有實權？ 過咗氣十世 同你宜家提老董要藍天計劃一樣
fco 30 年都係呢句，尊重聯合聲明

要平權就要先廢除聲明

其實當年港島九龍（加部分新界？）係被永久割讓。JD內容係英國將香港主權移交中國，廢JD就係紅字無效。

我淺薄嘅理解係咁，有錯請提。

努力呀兄弟

加拿大澳洲紐西蘭嗰啲唔係淨係得名義上㗎咋咩

冇實權但一定熟例過你
議會夠多人支持既，你估英國佬會諗唔到點修例修到得
打撚到上court輸撚埋先好同我講冇可能

100% correct
JD 得呢一句

JD 無exit clause. 用得維也納公約, 即係要上國際法庭啦
唔係話cut 就cut

100% mislead

JD 無exit clause. 用得維也納公約, 即係要上國際法庭啦
唔係話cut 就cut

英聯邦運動會 commonwealth citizenship

Nato 都唔係得個名 岩岩開完會話要小心中国

上Court?
jd係國際法點上英國法庭

唔好搞笑啦

宣布廢除中英聯合聲明又唔等同於英國同中國開戰。
如果英國宣佈廢除聲明，但係又唔即刻進駐香港嘅話，有幾樣野可以做。
首先，英國版人權民主法案。
第二，表明捍衛香港人。宣佈所有BNO同佢地仔女只要持有永久居民身份即刻可以有入境英國3年權利，夠期可以續期，但係住幾耐都無居留權同BC，同埋要比BC重d嘅稅。如果年紀大無工作能力，子女必須供養。
第三，如果無BNO，亦可以即刻飛去英國，申請落地簽證，經過 interview，表明不願意繼續受中國壓迫，可以獲批入境英國3年權利，夠期可以續期，但係住幾耐都無居留權同BC，同埋要比BNO重d嘅稅。如果年紀大無工作能力，子女必須供養。
第四，逐部將全部香港人集體移民至福克蘭，建立香港共和國。
第五，將香港完全送比中國一國一制，中英重新達成和解。

其實end game既可能性我認為得4種
1. 全面內戰，機率無限接近0
2. 全面無限期罷工，機率比1大小小咁，但都好細
3. 英國宣布中國違反中英聯合聲明，因此中國現正非法侵佔香港。國際社會最終聯手解放香港。機率再大小小。
4. 輸。理性咁講，依個係最大機會發生既。
唔想4發生，就只有行動，乜柒都試。而唔係好似頭幾個reply潑冷水。
奇蹟係好難發生，但如果真係會降臨，都一定唔會降臨係坐喺度嘆冷氣/暖氣既人到。

推下啦

係呀
咁如果英國佬修例‘實際上’同bno平咗權
有乜問題？
有屎忽鬼告上法庭（邊撚度都好）先算啦

你究竟知唔知自己講乜

國際條例放上英國法庭改？

唔好撚柒
你既一二三唔撚使廢約都做到
你唔係打淨係玩外交既
就唔使廢約

唔廢約點平權

識唔識字

乜撚野court都好啦
我淨係問你
夠民意支持
聽日英國議會修例實際上平咗權
有乜撚野問題
到時有人打官司挑戰先算
使鳩廢聲明？！

退一億步，萬一有必要郁聲明（我覺得冇可能）
英國佬會出聲，到時再算
唔撚使你哋柒頭自作聰明
吹雞叫人衝出嚟自廢武功先

我淨係問你
夠民意支持
聽日英國議會修例實際上平咗權
有乜撚野問題
到時有人打官司挑戰先算
使鳩廢聲明？！

退一億步，萬一有必要郁聲明（我覺得冇可能）
英國佬會出聲，到時再算
唔撚使你哋柒頭自作聰明
吹雞叫人衝出嚟自廢武功先

支共已經入主香港，佢哋點會咁易放棄?

英國要奪回香港，只有開戰

一： 聯合聲明存在 =BNO不得更改地位

二： 國會報告岩岩先講完可以終止聲明 又扮盲😕？

你已經叫人唔好舉美國旗 你仲想害人？
叫人唔好搞英國？

唔好意思借借位： 一齊推到考唔成DSE

考DSE主科個幾日一定要全港開花，令到DSE考唔成，大學收唔到生，社會有一年冇畢業生🎓文革之中我地見到當大專教育停止對社會帶嚟嘅衝擊，更何況對一個開放嘅資本主義社會，只有更大

三罷搞唔成，所以要令中六同學全面罷考，衝擊整個教育系統，所造成對政府嘅脅逼唔會細過罷工都咪話唔頭痕

我地要令個社會癱瘓，唔單止係交通，而係制度上嘅癱瘓一日冇雙普選，一日社會都唔會正常。

可能有人話阻人考大學會有人反對屌你咁同阻人翻工所以反對三罷嘅藍絲有咩分別？考到大學，好似而家咁，都冇Ocamp玩, 冇莊上，冇學翻啦。少少犧牲都做唔到學乜人講時代革命，同藍絲有咩分別？

終止建基於聯合聲明嘅美港關係法 就夠
人民幣即刻做廢紙
中国開戰= 滅國

對英國冇咩期望，不過照做

TERMINATION OF JD > all hkact 1985 hkact 1972 Basic law and everything

中國不嬲都唔承認BNO個啦，英國作為外國竟然比類似居英權嘅入境3年權利比呢d中國眼中嘅中國香港人，仲要比埋權利一d無BNO嘅中國眼中嘅中國香港人，如果唔廢約，啱唔啱規距呢？
如果英國實行頭3條，即係代表左佢認為中國違約得好嚴重，咁點解唔廢埋約呢？姿態上都要做啦。

你係咁loop有意思咩？
1. 係停止執行聲明，唔係終止
一個大話要講幾多次
2. 所有幫香港人爭取既政要冇人講過要廢聲明
所有人都係話聲明有效，要中國守約
如果用爭取bno嚟睇
你都戇撚鳩
冇人講過必須要廢聲明先有bno平權
或廢咗聲明就必定有bno平權
你一開始自廢武功做乜撚？
廢撚咗都平唔到權呢？
萬一原來唔入腦必需呢？

你根本一心想廢約
就乜撚狗屎垃圾理由都拉埋落廢約度
完全冇誠信可言

人仔唔撚關關係法事
關係法係咪廢都係總統話事
你不如直接吹雞向美國請願修關係法

唔通平權係初心咩？定係你想有BC就即刻走人唔理？

依家爭取緊
對家話必須廢約先諗廢唔廢
冇人出聲哩樣係必要你廢乜撚野

唔明你想講乜

又唔見你諗到其他方法 DLLM

A:生cancer點醫？
B:食老鼠藥囉
A:死人架喎
B:又唔見你諗到其他方法 DLLM

咁凍痴撚線成班連登仔係咁屌
有冇諗過出面有幾凍
加油呀手足！！！

1

我地嘅初心係建立民主自由嘅香港，如果唔得，我地全部人去新香港，唔係將個關注點放係BNO平權上面。就算平左權，中國眼中香港人都係中國人，根本唔會比到英國更加大嘅影響力。一日唔廢約，法理上香港都係中國嘅香港，你有幾多外國人都唔suppose去改變人地國家嘅特區內政。你又講到平左權，一半人去英國，盡量帶埋另外嗰半，咁仲有人抗爭咩？事實上你地只係想攞到BC （british citizenship) ，無諗過點樣去長遠建立一個自由民主嘅香港。我建議香港人無論有冇BNO不論身份背景可以全部移民福克蘭，建立新香港係唯一保留到香港文化價值嘅方法，所以我建議暫居英國期間唔可以透過長住獲得BC，等福克蘭基建各方面慢慢發展，再逐部將香港人移民過去，建立新香港共和國。如果唔係，一係就融入左英國變左英國人，一係就留係香港無得走嘅被全面赤化做大灣區人。只有廢左約，英國政府先有國際認受性去實行呢一步。

好

無錯 我地就係咩方法都試先行到今時今日
大家堅持自己信念啊

廢除到係咪接到香港先我要中共收皮

Previous reply to sb else:
宣布廢除中英聯合聲明又唔等同於英國同中國開戰。
如果英國宣佈廢除聲明，但係又唔即刻進駐香港嘅話，有幾樣野可以做。
首先，英國版人權民主法案。
第二，表明捍衛香港人。宣佈所有BNO同佢地仔女只要持有永久居民身份即刻可以有入境英國3年權利，夠期可以續期，但係住幾耐都無居留權同BC，同埋要比BC重d嘅稅。如果年紀大無工作能力，子女必須供養。
第三，如果無BNO，亦可以即刻飛去英國，申請落地簽證，經過 interview，表明不願意繼續受中國壓迫，可以獲批入境英國3年權利，夠期可以續期，但係住幾耐都無居留權同BC，同埋要比BNO重d嘅稅。如果年紀大無工作能力，子女必須供養。
第四，逐部將全部香港人集體移民至福克蘭，建立香港共和國。
第五，將香港完全送比中國一國一制，中英重新達成和解。

我地嘅初心係建立民主自由嘅香港，如果唔得，我地全部人去新香港，唔係將個關注點放係BNO平權上面。就算平左權，中國眼中香港人都係中國人，根本唔會比到英國更加大嘅影響力。一日唔廢約，法理上香港都係中國嘅香港，你有幾多外國人都唔suppose去改變人地國家嘅特區內政。你又講到平左權，一半人去英國，盡量帶埋另外嗰半，咁仲有人抗爭咩？事實上你地只係想攞到BC （british citizenship) ，無諗過點樣去長遠建立一個自由民主嘅香港。我建議香港人無論有冇BNO不論身份背景可以全部移民福克蘭，建立新香港係唯一保留到香港文化價值嘅方法，所以我建議暫居英國期間唔可以透過長住獲得BC，等福克蘭基建各方面慢慢發展，再逐部將香港人移民過去，建立新香港共和國。如果唔係，一係就融入左英國變左英國人，一係就留係香港無得走嘅被全面赤化做大灣區人。只有廢左約，英國政府先有國際認受性去實行呢一步。

辛苦手足 去到我會去！！

睇下班垃圾醫護幾時爆大鑊啦垃圾Ha secret逼完Dr. Ray講真相就收割光環
圍佢圍佢再圍佢

冇咁點

推

有咩理由唔試吓做

中環嗰邊嘅美領館直情係近乎永久領土

支持爭取英國支持，人地本來無義務幫你。

說好的兄弟爬山，各有各做？

agggg

但如果嗰個政黨選輸左 咁點回應

樓主加油
各有各做 多個成果
唔洗理五毛分化

我唔撚想撥冷水，但邊個黨，你要知有D黨例如綠黨係陪跑用.....

樓主 辛苦哂

唔試同喱係屋企呻冇女屌一樣

點都要試

大英廢國係唔係真

佢唔會廢架
美國既香港政策法就係建基於中英聯合聲明
英國佬話廢既話就係真．攬炒，到時唔係冷戰2.0咁簡單，係第三次世界大戰全面開打

如果請求美國介入幫英國收返香港呢？

That’s ok

樓主,讀下history了解吓英國人先啦⋯⋯

做咩咁激動要咁罵
做得唔好就要討論
唔係屌屌屌
你下次唔好啦

一廢就準備開戰都得

唔好痴線啦

仲旨意英國佬？咪傻，奶共奶到仆街

點會叫英國主動廢除中英聯合聲明呀？
好撚鬼喎

咁展拓香港界址專條呢

好嬲好嬲
不過為錢冇辦法

明解，所以最實際係起國際法庭上告中國毀約？

頂撚住啦手足

快

推！英國既手足幫緊我地！我地唔好放棄！

係啦，唔好信特朗普，佢只係一個商人

兄弟爬山 支持

多謝你呀手足

係呀， 但明明 香港係英國殖民地
上次英領又撞左個一個遊行。。

再試吓搞一次英國集會啦

P推！

Good day sir!

手足，加油

好多風吹英國唔會理又剩
幾個月前咪又係咁講美國，而家點?
其實英國對HK先係最大既核彈

陳雲派既人

暫時無咩問題

會繼續留意發展

加油

樓主pin 吓

任何情況唔會武統
係根本會當聽唔到
唔廢
繼續外交、人道支援香港

死標題

睇死到時個個狗衝china town掃地

廢除左
南京條約生效

推
乜都要試 唔試點知有冇用

應該係「因應中國違反中英聯合聲明而恢復行使南京條約」
點會係英國自己走出黎大大聲講自己毀約

支持你嘅人好多
多謝你為我哋留守
千祺唔好放棄
雖然我幫唔到你咩手
但我會繼續做我做到嘅嘢
唔好睇好似小人就屌 支持你嘅人
佢哋都會做自己做到嘅嘢
遊行 捐錢 文宣 做到就做

試

英國宣布中國違約
但中共又會話冇權乜乜乜
最後都係要開打先得

要有人道危機先幫手？ 真係諗唔明。 現實嘅處境全世界都睇得好清楚了， 仲要點樣嘅人道危機呀？

出英軍未？

我唔知道樓主啱唔啱
但呢個政權，而得你班撚樣死撚曬佢
除咗武革，或靠外國幫手
諗唔到可以有第三條路行

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

其實咁做直頭可能會支爆
標題可以改一改

pish
甴近平

咁快就引左隻五毛出黎，樓主勁揪

推 比你發現左

文章(打飛機專用)

如果都冇啦 美國係擺脫殖民獨立建國㗎
唔通佢又痴咗總掣玩返殖民主義咩

可能

乜都要試推

就係全個世界都起風抗共
日不落再衰退都要企出來
香港人打埋英國戰線
佢更加大條道理出聲
無野係無作為
樣樣野都有幫助

佢脫歐都未搞掂

哈哈，街邊d廢老成日咁講

推呀 行動呀

租約嚟

你仲信英國先好野

佢都唔想放
果時英國建議過主權交返中國
治權留畀英國
但果時鄧小平超級強硬
一定要1997收返
唔收就要打仗咁滯

1208維園見

搞聯邦制囉，美國其中一個市

你係咪應該問下自己知唔知乜叫標題黨？你而家知點解連仔要出公告鼓勵人report標題黨啦？

up

諗下英國做過乜咪知點解少人囉

我都幾肯定係樓主想呃9我地去英領而講出黎既大話
樓主同日已落人一樣滿口大話

香港唔係行共和制 入唔到 sorry

英方有意收回香港

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

打國際線呀！
成班失敗撚五毛
又話兄弟爬山

香港人自己都冇支持英國既集會，就話人地英國廢唔出手

美國戰線開頭都好多覺得冇用啦，米又係開始撚緊中國

英國收返香港係最有合理性

中共違約，英國收返香港
完

改選已經可以求出手啦
你估英國做野好快手咩，而家差唔多啦

收返香港囉好未

有人話要出軍咩

有冇睇內文？

香港自身難保，唔好咁大期望
咁我返去訓教啦

英國收返香港
米唔洗同中國打囉

即係你想係中國之下爭取一國兩制？
2047米又係一國一制
咁回歸英國有咩問題？

推

除非失敗撚好鍾意比中共統治

英國收返香港
全香港人贏

聲明係有效之下，中國違反內容
英國有權收返香港

香港人直接贏

又話攬炒
原來香港人仲係好在意香港關係法

睇嚟你好鐘意中共下既一國兩制

說好的攬炒呢？
咁愛香港關係法仲講攬炒？

兄弟爬山
乜方法都要試

零論點

Btw
［温馨提示］美國國務院同英國，都係以聯合聲明作理據支持香港抗爭

英國係可以講中國違約，英國收返香港

我諗樓主係字眼上有d問題姐

證明你唔熟中英聯合聲明

英國有幾廢呀？
幫印度打俄都廢？
你咁講法淨係搵美國幫手算啦
日韓澳歐意戰線都唔洗打啦

明明英國係最有權出聲收返香港

香港人咩都唔做就妄想英國出手
轉頭就話英國廢

如果冇用既話就冇左香港關係法又有咩所謂
無非係你太愛中國之下既一國兩制

所以必須推英國戰線

你覺得中國要開戰時美國唔會主動郁關係法？

因為香港人好愛一國兩制
英國尊重香港人想被中共統治既意願

五大訴求就係基於中共下既一國兩制
咁英國點主動出手？

所以英國戰線必須推
係真主線

英國話要收時，美國一定會幫
因為美國鐘意收光環

開戰米可以真攬炒囉
唔好咩？

難道你信得到五大訴求後，2047中共會守信唔用一國一制？

呢個係首相嘅答覆

一來中國冇料打仗
二來真係打時自然乜聲明乜法都失效
咁同你哩一刻應唔應該廢咩聲明
完全冇關係

冇軍力講乜主權、收番香港係廢話
英國冇咁既能力
哩一刻廢聲明只會失去外國干預理由而得唔到任何野

聯合聲明係有用
係外國干預既理據

你可以支持廢關係法
就直接同美國仗人講

你24 小時開工？

英國幫印打俄都冇軍力？
你咁講既話難道香港有軍力講主權？

英國收香港
如果中國出軍，美國會幫英國（名正言順打中國）
你驚咩？

英國有民意授權既話絕絕有理由收返香港

你一時又話英國冇軍力擋中國
一時又話中國冇料出軍
你想點呀？

我唔係講廢聲明
係要英國宣告中國違約，所以收香港

聯合聲明生效之下
英國有權宣布中國違約，收返香港就係咁簡單

中國唔制既話，美國大可以取消關係法攬炒

不過睇嚟你都係中國打手黎架啦

一時又話中國有軍力，英國檔唔到
一時又話中國冇料唔會打

前言不對後語

Push 英戰線！

【極重要】香港前途 - 終局分析

重點係呢邊

不是五毛，但唔好對英國有期望了

1. 英國冇能力+唔會為香港出軍
2. 中國冇能力打美國
但你打佢佢梗係同你博命
3. 中國有核彈，冇人會為咩濕鳩條約為香港冒打核戰既風險
4. 叫英國話中國違約冇問題
事實已經有做
但諗住會收番香港係不切實際

1. 冇軍=打飛機
2. 美國廢關係法都要睇利益
要同金融佬拉鋸講數
你想廢關係法請直接揾美國佬訴求
我支持
但唔係你諗咁簡單

3. 上面解咗唔重複

4. P牌仔屈毛前請用吓腦
起吓底
唔好衝出嚟柒

推！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

但係我地既處境
所有方法都要試

支持手足

美國管既話香港變左波多黎各喇

其實唔係廢除，而係根據聲明，蝗國冇履行約定，所以聲明會失效

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

幫手推

當然啦 到而家重有人信英國老

甴近平 甴大大 警甴

你憑咩話英國冇實力
人地幫印度打俄米又係咁打

唔通香港比印度更冇價值？

有打過？
開隻艦巡吓就叫打咗？
定係你講緊一兩百年前？

印度香港各有所長，
但香港真係可能冇印度重要

一個連杯葛屎為、bno平權都未做到既國家
你期望會向中國宣戰？

1. 英國冇軍你未訓醒？
你最多話人地唔夠軍力，美國會以正義之名幫拖（搶光環）

2.廢關係法玩死中國，令全球第二經濟體收皮，冇左個競爭對手仲唔夠大既利益？
香港人又話要攬炒，原來都係得把口

3. 唔知你重複邊點

4. P牌代表d咩？代表唔可以出聲？
如果係咁既話連登不如封鎖左佢算啦

我一向都唔鍾意上論壇留言，因為呢場革命我想比意見先開ac

如果你覺得p牌冇資格出聲既話，咁你自己己經做緊分化

1. 意思唔會出軍隊啫
上面打咗好幾次

同中國全面宣戰=等於核戰
廢一百倍、而且講明不惜炸美國本土既金仔都未打
點會主動打中國
更無可能為香港而打
保護台灣被動出手就有可能

2. 我冇話反對爭取廢關係法
我係話你想哎做就直接同美國講
唔使搞聲明

香港人自己都唔向英國提出訴求，冇民意表示就要英國呢樣個樣？

聯合聲明唔係唯一外國干預嘅理據。

冇話要全面宣戰
而且點諗都好，主動出手既只會係中國

根本就講左好多次
唔知果啲叫廢除既係咩人

你一講呢啲佢地一味屌
鬼到爆

英領班人唔支持bno平權

認同，話要廢除架人真係好怪，要小心d,我記得之前有個user就係成日出podt話要廢除，但d point又勁怪

推…